[IQ題］即管黎秒我！

平時郵差送信都好順暢，但點解今日就送唔出去？

三頁or半個鐘後揭曉

咁難搵鬼估咩

咪係

無食菜

唔岩

因為星期二郵局放假

連登冇人材

1q題呀

誰偷偷留下負皮

因為蟻唔多

因為郵不是八十年代

唔想估喎

錯

有冇tips ?

方喊唔短

冇人估 四分鐘後開估

唔明

因為條友痴脷手

鳩估無痛苦

開估了